民安隊長官教你點應對民安隊人清路障

膊頭有花既民安隊朋友冇連登account 幫手轉貼

「民安隊人有黃有藍 有前線手足亦有垃圾廢老
但重點係所有更係自己報名 冇人可以逼你當更
所以報得呢啲更既係手足定廢老大家自己諗
而民記裝備只係得個爛鬼頭盔有啲用
手足連狗都唔驚 民記嗰班叫佢行山都懶既廢老係毫無威脅
不過 同佢哋正面衝突係冇意思 清路障行動多數有狗係附近
所以應對方法有二
1) 佢哋最驚係被起底 做副業做到要俾人全家起曬底既話 你估仲有冇藍屍廢老報呢啲更
所以大家街坊行過影低下佢哋啲樣 老豆搵仔見 身邊總有一個人識佢哋
2) 民記車出名維修耐 仲要得嗰幾部 唔好話爆玻璃 就算只係爆胎爆倒後鏡 佢嚟緊所有活動都唔使出人
順帶一提 民記每次選舉都幾乎要總動員出去票站做人群管理 到時如果冇車唔知點算呢

如果有一日保安局真係用緊急動員令要民安隊人出動
記者朋友們準備定鏡頭影住一車車民記人全套制服加入示威者行列啦」

千祈唔好hi花民安隊車呀

行人路路面不平？係唔係路政署失職？要call 1823投訴了！

好賤格，大家唔好咁做

推推推

多謝支持

柒婆出完call out跟住影到成堆著晒政府制服嘅人走去示威果邊..諗起個畫面都夠晒爆..肯定國際報章頭版

推

好賤唔好推

報更多數一隊一個whatsapp group
係黃嘅手足麻煩cap下圖

好殘忍阿

Push

一路都唔知民安隊做乜嘢
呢幾個月又有做過嘢？有冇人知？

千祈唔好影佢地

上面醒目左 打電話搵人

我要篤灰 好暴力 你哋犯法

急不及待想試試了

民安隊有無特權蒙面架?
咁手足扮民安隊又犯唔犯法架?

CAS 登山拯救好勁

民安隊山嶺搜救 英皇家空軍檢測 兩年一度 視察兩周

[遍地開花]到我地民眾安全服務隊救急扶危啦！

好多內部都唔想出去
而家保安局想玩咩，我地好清楚

無知一問, 民安隊有咩裝備?

唔會帶出去

一般得個地盤頭盔 爛鬼皮手套

去當值唔使帶張證咩?

手足個啲叫阮民安隊

老豆搵民安

有道理，推下先

帶，有需要先會攞出來

恭喜民安隊可以享受警察同等待遇

有用推

千祈唔好推

這是不對的

ex-cadet輕輕一推

明白 多謝

lp

沒有國泰
祇有民安

老豆搵仔見

我好尊重民安隊
千萬不要傷害他們的車
起底也不要 不過 提提大家 老豆搵仔又番咗嚟

新軍叛變，可惜冇武器

唔好推

yes sir

救人工具比較多，
武器諗唔到有乜

真係好過份

點解黃嘅唔報名 有公權力嘅同路人

禁老豆唔比搵仔個令好似只係比狗?

輕輕一推

push

民記阿伯唔驚二噁英？

唔好咁

唔push

民記輕輕一推

民安隊 當年六七暴動輔助英軍

九七之後做咗condom

工聯會楊光都攞埋大紫荊

依家再出來 情何以堪

社會平靜果陣先拎出嚟

咁會唔會有人扮民安隊呢？

民記原來上黎要求換新車

今次重用condom

千祈唔好以起漆水入落蛋殼掉車，重新噴油好貴架

張曉文係香港警察嘅一份子，曾經擔任俗稱（速龍）嘅特別戰術小隊成員，負責係街道同地鐵站內無差別襲擊市民。佢曾經係2019年6月12日擔任特別戰術小隊成員。據親近人士指出，佢同女朋友余悅拍拖4年，現時層樓有女朋友個名，但係供樓嘅只有張曉文一人，女朋友等緊佢包養。

唔好咁做

影相好基本 真係要做

okok

千其唔好

d emoji用得好生動

到時民安隊蒙埋面

姐係如果民記準備清路障，
爆民記車 + 影民記大頭？

幫佢地影大底
起底組 搵佢返工地點夠
附近貼曬大頭

車 千期唔好 爆o太

明白

希望民安隊啲藍絲安全清垃圾啦
利申：奶共加深藍老豆 仲好興奮話要蒙面去清路障，一早同佢已割蓆希望佢唔好食棍啦

要愛惜d老爺車呀

係囉好驚佢地奶野

踢爆人秘撈好賤格
唔好推！！

跪求大家千祈唔好

選舉方面有錯：
我之前見過有人係投票期間，著便服走入去同票站主任報到，跟住臨走去廁所時見到同一個人著住制服係廁所，所以應該係自行前往票站報到。

唔好咁做！！
提提大家老豆搵仔已復活

手套、頭盔、口罩、腰包完。

著住制服示威好送頭喎😂！

對。及其家人。

其實其他部門平時會CALL街車出去做野
只要政府肯比錢一樣得

喂啊唔好再推啦

千奇唔好咁做

721 85 811 831 101 111

為咗手足我影爆你

You are so bad. Cannot do this.